而家做人已經冇咩心願

每晚得閒出去吹風
夜晚開返堂食
同屋企講唔食飯
自己一個鼠落去茶記冰室
其實唔係真係志在佢碟飯
d撚屎飯食唔食都罷
但杯茶真係冇得講
食完行下百佳阿信屋咁
d罐頭攞上手參祥下
攞下又擺下咁
消磨哂d時間
一路諗自己野
你越係想脫離自己
叫自己唔好咁諗
依個自己越係霸道
因為唔到你唔承認
人地講咩你可以做應聲蟲
你自己講咩咪又呃得個一日半日
但你心個句除非有日你昏迷左
痴左綫 變左第個人
否則你點都逃離唔到
應該話係現實
你面個浸唔去面對
你個心亦不時提醒你
你個腦係自己
你個心係現實投射
兩者交戰
邊個贏其實個個都好清楚
其實做人真係冇咩好講
匆匆一生
受天生同時間限制
受制於自然定律
去到依個年紀
除左自己既野
已經冇資格講其他野
連自身既野亦搞唔掂
仲點兼顧其他
以前真係好多諗頭
花花世界
到頭黎換黎感慨萬千
每晚陪住自己
就係自己一聲聲嘆氣聲

詩人

樓主睇下心理醫生

幾時出詩集

幾多歲
講到五六十歲咁
如果你話你三十幾我會屌出聲

cls

依種係咩境界

30